聽朝見到呢條女係床上啤住你

會唔會唔去元朗?

屌完再去

141？how much？

就算有10 條女唔著衫喺床度都照出元朗

即走
最憎人閪口閪面

2點59分屌完 出門口都趕得切

為左保護頭枕邊人
一定要去

#1昂山seulgi

• 3m

完全封鎖

一腳伸佢出元朗

大陸妹，即走！
也媽爹，即拾兩劑至去！

我聽日去開心廣場附近掃樓

即刻賣佢落同樂街做雞..

我女朋友靚過佢多多聲！
但聽日照出去！

幫佢著件黑衫帶佢去買老婆餅 期間我會保護佢

jennie bbg i am coming now
i very want to eat dessert ar

你黑警

想踢佢落床

帶埋佢一齊去 返黎再算

屌住去

大力金剛腿

不了

會嚇到即刻跑去買蛋卷

夾我夾我

irene唔閪?

反白眼

你屌曬10條女先再出都仲有大把時間

唔閪

米屈

社長渣機？？

我屌撚到佢反眼再噴水

現黑收皮

訓醒就見到佢用呢個西樣同你講你好

你唔係

真...

反轉身再屌

佢個樣似(你未找數)個樣。
即刻閃去元朗可能避過一劫

我會同佢一路龍舟掛鼓，一路行入元朗。

唔係
你睇下佢平時上綜藝嘢都唔講多句你話唔閪我唔信

捉埋佢去元朗就地正法 更加有動力

忍唔字想打丁了

是但
我❤佢個樣only

me 刀係

我聽朝見到樓主老母啤住你

波波

我射精我老友肥jen的西

愚樂台射精SIR cumback了

我正經sir

做得好，叫左樓主唔好有囡先出

屌，屌撚住都要佢入元朗！

拉埋一齊去

元朗 著名141雞聽日一定出元朗

中出即飛去元朗

去完返黎再屌

唔會好耐既啫 幾個字就搞掂啦 唔會阻到去元朗既

[長文]人生最重要的選擇題

( Show Blocked User - 昂山seulgi )

條女去左元朗啦

全能嘅連登仔

屌住過元朗 佢騎牛牛我騎馬

先留種

影完sd比你你放上黎

快槍手

樓主黑

屌1q 再一齊去

會啊 我gay既

捉埋佢地一齊去

你都係用十分鐘屌十條女姐 屌埋先再出囉

八點半起身扑完食埋飯再扑再回氣口爆埋先出門口都未遲啦

屌魚

拉佢一齊去

呢位師兄hehe

靚女唔叫閪 叫高冷厭世臉

帶埋佢出去 多個人都好

躝開啊八婆!

Jennie=我老婆

一巴車佢落地 問佢入黎我間房做乜鳩

捉佢去擋刀

Mo re

真係好撚樣衰...

嘩

2點中出

朝早唔去，晏晝先去

大臉jennie

拖埋佢去

怕腳軟 不屌了

幫大家去火

帶埋佢出元朗

On9
唔講嘢就閪
上節目尖叫俾你睇好無

我一把車佢落床啦 咁撚柒

黑埋臉

唔笑=黑面
Goodest logic

樓上咪一樣成日罵戰